有無人晚晚碌幾個鐘先瞓到？

有咩解決方法 除左食藥
利申 仲未瞓到

Drink alcohol

上上吓連登就會好眼瞓 之後就瞓着咗

啱啱都開咗個po問

同病相憐
瞓唔到教真係慘過食屎
已經好多年都係咁

中左失眠咒，瞓唔到

碌完瞓到都好 最慘係碌完瞓唔到睇住天光

一點碌到宜家

訓唔到再迫自己訓好撚辛苦

我係呢個禮拜先係咁 第一日失眠就第二日走去做運動做攰自己 沖完涼仆你個街仲精神啲 真係屌出聲

有時撳左入啲好笑po就瀨野

我上個月開始係咁
由一個好易瞓既人變成失眠人士
都唔知搞咩

絲打晚晚都係咁？

真係瞓唔著可以飲 但唔建議 飲完係瞓到 但睡眠質素會好差

自從wfh 依家晚晚天光先瞓到
但明明日日都瞓好少

平時都係咁定點

碌半個鐘都無料黎就會飲小小whisky
唔係啤酒 飲啤酒只會急尿

呢排都係咁
訓下醒下 好想訓著

係咪有特別野發生？
做situp 個啲會冇咁易流汗嘅會唔會好啲

又失眠啦

經常 早排好啲 宜家又嚴重返

我都係

1點等到而家都未訓到明明早排正常訓 早兩日又開始4點先有得訓

係咪有心事
好羨慕啲一攤上床就瞓到嘅人

希望將來有科技可以令人即刻訓著
失眠好on9

我諗唔關事
我做完個身體好攰但個腦好精神 無解

唔好飲酒，只會越飲越多，最後都係訓唔到，就好似我咁

有無啲健康啲嘅辦法可以瞓到

無啊
以前五分鐘之內訓到 吊呢加幾個鐘都訓唔到
可能身體問題

係，日日淨係瞓幾個鐘都可以失眠

一直都好難入睡，不過我覺係心理因素影響，如果明天放假，夜晚想夜啲訓都唔得，好快有睡意，好似現家咁因為明天返工，在床上成個鍾訓唔到，咁啱又見到這topic

好想早訓令精神面色都好啲，但晚晚係到碌

同你一樣
自從wfh開始就晚晚都好難瞓着
可能成日係屋企活動小咗，搞到唔會攰

第二日會唔會有啲辛苦？同埋睡眠質素如何

我12點幾碌到而家都未訓得著

Me too

做下運動得唔得

你幾點做運動？
聽講瞓前幾個鐘做會仲精神，至少我係
應該最理想係朝早或者下午做

基本上全日都有做野架 但個人好攰又訓唔到
前一排食過啲有褪黑素成份嘅藥就好好訓但唔想依賴左 停左又開始訓唔著

down本書，開個自動讀書app....聽聽下自動瞓著。

有機會係你慣咗工作同休息係同一個空間
係屋企休息緊都未必可以放鬆哂

屌真係
心情都變差埋

臨瞓唔好玩電話
雖然好老土

買過張床

失眠咗幾個月 肥咗好撚多

遲下地盤要開工都唔知點適應第二日實中暑

入嚟問啲失眠嘅
有咩辦法解決失眠

粗略計下幾點先訓得著，咁果個時間先上床訓
慳到好多時間做嘢

我個case應該唔關事
Wfh冇野做
利申it狗

變左失眠圍爐
但知咁多人都係咁都安慰啲

失到呢一刻重未失完

做多啲野等自己攰啲

好似由細到大都唔識訓覺咁成日碌黎碌去
呢兩年都係靠煲啲無聊劇煲到眼訓
啲人話放鬆放鬆但合埋眼都要用力
訓覺真係好難

agger，可能自己俾壓力自己

褪黑素幫到你

碌緊

第一日失眠，平時十一點訓，今日過咗12點訓就訓唔到

我試過碌到朝早十點先瞓到
四點醒

晚晚呢個時候訓
多數碌2分鐘就訓著

如果有一日可以瞓多過6個鐘都偷笑

仲要肥左

我之前食勁快訓咗，一轉咗牌子就訓得嗰三、四個鐘就醒咗

預計 7 點半先瞓着

我食醫生開比我隻收鼻水藥
本身有鼻敏感

alcohol
melatonin
做運動
仲有冇

通常留完言就會瞓著

睇怕要碌到6點。。。

聽人話咩長吸短呼法助眠
吸氣長d 呼氣短d

第一次聽，巴打可唔可以講多啲
要搵醫生開定藥房買架

我都係咁,發覺WFH之後就係咁
諗住黎緊每日都落街D運動場行番1個鍾
唔係晚晚都唔洗瞓,黎緊生活正常番,體力就跟唔切

有

試過聽個啲asmr聽到瞓左

我都未訓得著

之前係咪有研究話有啲人其實瞓好少都夠做
可能巴打就係嗰種人
樂觀啲諗 你咪多咗時間做其他嘢囉

利申碌到而家仲未瞓到

反而有時玩玩下瞓着

Me
細個嗰陣碌到天光都瞓唔著
大個咗就好啲，不過尋晚都碌咗3個鐘先瞓得著

但長期食都唔係辦法

係瞓唔到教都算，仲要肥左

我依家無食喇，都訓得幾好

樓主試吓喺youtube search 靜觀
有條330嘅練習我覺得好有用

係咪呢個？

咁要朝早先上床
最斃係無野好做

試下聽啲podcast/asmr
試過聽asmr聽到訓著

時間只會嫌唔夠用

廢青日日係屋企無野做

屌又天光

咁癲
我做廢青果陣都唔夠時間用，只係鍾意幾點訓就訓，幾點起身就幾點起身

而家都係提早起身，返工前做嘢

但係你有咩做
我而家日日係屋企食屙瞓
有無肺炎好似都無咩分別

你今日碌到5點幾喎

果陣?
睇動畫、漫畫、睇書、打online game、群組吹水、執屋、執電腦文件分類、家務

以前有聽asmr 依家基本上免疫曬
Podcast可以一戰

屌 我晚晚12點幾瞓落床每朝都天光都瞓唔著
有冇解決辦法

睇書都好似可以解決失眠

其實都唔算係藥呀 係一種訓前食嘅糖 入面有褪黑素幫助你快啲訓得著
萬寧屈臣氏都有 百幾蚊有60粒 15分鐘內就會有睡意

on9又瞓唔著

巴打食開邊隻？始終都係藥物長期食都有負作用
好怕依賴左一唔食就瞓唔返

12點碌到依家 放棄訓覺 依家起身煮麵食算